呢排係近十年最易玩既市

250 鐵底

訓係到都贏

易得過09年？

鑽底呢?

Gogogo!
龍市35000 重臨